長期手淫 太少做愛 都是男人太快噴發的7原因

長期手淫、太少做愛... 都是男人「太快噴發」的7原因

時間： 2016/12/16 00:35

生活中心／綜合報導

射精太快這個問題時常讓男人覺得面子掛不住，甚至還會影響到自己的性生活質量，也有可能是男人出現不孕症的現象，因此男人對這個問題勢必是高度重視。因此《每日頭條》列出男人「太快射精」的7原因。

1.心理因素
男人在性愛過程中感受到不安、恐懼，這有可能是因為他身處的環境所導致，或害怕女伴得不到高潮而有焦慮感。

2.習慣性射精快
常見於年輕男子，若是在不合適的情況做愛，或長時間和「性冷淡」伴侶交往，就容易養成快速射精的習慣，因為那樣的妻子總是經常催促丈夫「快點結束」。

3.包皮過長或包莖
男性有包皮過長或包莖現象時，龜頭就會一直被包皮包住，這會導致龜頭變的相當敏感，所以在做愛時龜頭只要稍微遇到刺激就會很快射精。

4.做愛次數少
這種情況比較常見於男人在第一次做愛時，或是因為長時間缺乏性伴侶，太久沒做愛的情況下都會導致男性射精快。

5.長期手淫
男性若是過度手淫，而在自慰時又害怕被別人發現，心裡總想快點結束也是養成匆忙射精的習慣。

6.缺乏性知識
有些剛接觸到「性」的男性對性知識了解並不是很多，所以當看到女性陰道時，很容易過於緊張造成射精快的現象。

7.性交中斷
有些男性會因要避孕而選擇體外射精，但可能由於雙方都會緊張，會把所有注意力都集中在撤出陰莖射在體外上，過度緊張心理就會造成提早射精。

Ok

又話打得多先持久嘅？

毒撚剩係可以打丁
又唔洗滿足囡囡
快定慢有乜所謂

垃撚圾topic sentence
長期打飛機又趕住射先會早洩